請問支那抖音同手語歌有咩分別?

支持香港應該有自己既抖音

生命有價諗起成長的天空

的士陳手語舞

香港果位冇顏值

顏你老母個臭閪值咩 用埋啲支那用語
定係你就係玩開抖音個班

甘都俾你發現
你好聰明丫ching

笑死

甘埋你老母

笑撚到肚痛 我覺得真係冇分別

找回你的微笑嘴巴一同和唱可以嗎

有無D好大波的片?

香港最多中小學生玩

夠大未?

適合聾啞人士玩

抖音真係好on9
睇到好尷尬

屌，又唔係真手語喎，衰過畀失聰人士睇

係咪間間小學都有搞成長的天空

係 話咩要2004年推到全港500間小學呀嘛